建議各位巴打今晚早啲瞓

遲瞓嘅人可能會猝死

中sleep is for the weak